［工程jj］有無巴打聽過高砂？

有無巴打聽過高砂熱學工程 ？
間公司好唔好做？
諗緊要呢間offer定繼續搵
唔該各位巴打

自推

冷氣佬？上一單夾佢

係呀
巴打知唔知道間野如何？

輕輕一推

有fd 做緊，做到隻狗咁
人工又低

人工真係有啲低
聽講要ot好耐
係咪唔值得做

呢間做緊咩波直
上年有同學入左

我都唔太清楚sorry
淨係知道做冷氣
你同學做成點？

搭單問有無人識捷達機電工程

有apply過 但係無覆我

再輕輕一推

佢間公司請親女仔都係靚女
去過食年飯就知

推

高砂行內黎講學野唔錯
頭兩年係到學夠師先跳出去啦
淨係個要個名寫落reference

有冇人聽過sensaphone

撘單間有冇人識柏迪機電工程

有冇scheme行?

太古，日出康城，yoho

有

利申識人做緊

有冇師兄做緊? 工作內容係點? 福利又點?